En hij is altijd bij het opslaan van bepaalde meisje, en fotograferen een man, maar de man die schreef hij niet lijkt te weten wat het verschil is tussen een geweer en een gewone pistool--hij zou hebben geleefd in drie sterren - maar het is niet slecht."
"u bent dol op avontuur?"
zei hij.
"U graag paard en rijden?"
"Oh ja," zei ze, "en zo ben je, denk je?"
Hij keek nogal verbaasd over haar kennis van zijn smaak.
"Wie zei je?"
vroeg hij.
Ze stond op het punt hem vertelde over Lord Norman Bruce; maar zij zwijgen, en voor het eerst sinds hij bekend haar ze keek beschaamd; vervolgens haar vrouw wit kwam te hulp.
"De meeste mannen doen?"
